[Switch]免費遊戲、試玩、特價、好game推介集中區

免費遊戲：Deemo, 食鬼多人模武

eshop：睇邊個地區買game最平

特價： 冇咩特價減價 9折當我地丐食

試玩推介：
你剪我我剪你 （買就最平係日版 1800yen）

好game推介:
overcooked 得美版（最平係南非地區 260南非幣 流港紙大約150）

下

deemo 3000yen喎

點解可以冇越南大戰

睇錯野 柒頭皮了

手機有免費版 幾十蚊都唔想俾狗賺

pokkenDX都有試玩 只可以玩15局

Del完Download過又有15局

想問隻12switch，唔駁電視玩係一樣玩到？
未買唔係咁清楚

yes

Thank you